‎[I/A] 第七史詩 Epic Seven(100)終於第100個post！

今期Pick Up:

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色評價：

技能資料

配裝模擬器

露營好感計算機

Raid 攻略

催化劑位置圖

公會
要入會請留game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟

新手入門

新手抽卡推薦

補師優先
水奶(Angelica/ 安潔莉卡) >火奶(Achates/ 雅卡泰絲) / 木奶(Destina/ 戴絲蒂娜)

輸出其次
木刺(Vildred/ 維瑞德/ 木25)，木飛劍(Iseria/ 伊賽麗亞)，親生仔(Cidd/ 席德)，火法(Aramintha/ 雅拉敏塔 /火團長)，火槍(Schuri/ 修里)，火拳(Ken/ 肯恩)，火斧(Ravi/ 蘿菲)，水卡琳(Karin)，水刺(Sez/ 賽茲)，

神器待補
四星：塵埃惡魔 (Dust Devil)，羅沙哈勒戈納 (Rosa Hargana)，無限提籃 (Infinity Basket)，靈藥的試管 (Wondrous Potion Vial) 等等
五星：大部分都要得過

新手買帳角色推薦

聖女(Diene/ 迪埃妮)：限定角，超強輔助角，絕大部分content都用得到
龍女(Luna/ 露娜)：限定角，超強輸出，龍11主力。但作為輸出角可以用其他角色代替，例如免費三星轉職暗槍
明星(Tamarinne/ 塔瑪林爾)：強力奶，夾攻﹑拉條﹑群補﹑消debuff + 清對面buff﹑加攻集於一身，冇聖女可以要明星，又係夠過絕大部分content。另外最好有埋木飛劍，減變身CD一開場就可以開大變身瘋狂補/輸出
木扇(Bellona/ 維爾蘿娜)：單體打boss計percentage削血，群體破防兼大力，又係乜content都啱用

術語及機制

日常
狗糧/肥料(Fodder)：升角色星用嘅怪物/狼，詳情參考Google Doc《新手入門》文章

121：限定角色保底活動，第121抽必中

光暗抽：通關普通10-10關後開放月光召喚(Moonlight Summon, ML)，可用金光傳承石於商店交換銀河書籤即可到召喚頁面抽角。銀河書籤亦可由迷宮逆襲中取得。歡迎各位貼圖分享抽光暗角的樂與悲 (貼5星就等俾人扑啦)

深淵：打到就打，每日打唔到都可以淨化3次嚟拎雌蕊聖葉，深淵嘅吸血裝同迷宮裝係新手啱用嘅好裝備

迷宮：唔使全部行晒，優先行去拎晒d迷宮裝備先，之後就落下一層。每日記得入去第一個迷宮左上搵商人買下好野，買完放棄關卡出嚟唔會扣入場券

Raid：迷宮逆襲，靚裝同催化劑來源之一

討伐：四屬boss—火龍﹑石像﹑女妖﹑暗蟲。多數聚焦打火龍，因為會跌裝備同埋材料用嚟做速度﹑暴擊同命中set，輸出同輔助角色要用到速度裝

戰鬥
拉條：增加己方速攻值(Combat Readiness)，戰鬥畫面左面行動條睇到邊個係一下個行動。速度快就行快d，多d turns。拉條可以令自己隊友可以更快行動。

命中：

裝備
T1-T6：
Roll：

新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

新手留名

100 LM

仲諗住執好過template再1001 開po, 點知咁啱有野做

有生之年

唔好意思 快咗

酋長留名

亞服公會零課收人

屌你老母又汪達

暗席可唔可以用黎俾木席升陣

幾時出連續auto

乜咁岩 我都係

趁泰溫up用石掟左佢返黎
想問坦黎講 光狗同泰溫 邊隻好
會用黎auto龍11

100post

新手Lm

第100個post lm

新手lm

真新手留名

唔同用法
光狗龍11要有裝撐
泰溫龍11可以選擇企坦位或者當佢破甲+buff咁用

恭喜曬囉

一起身就見到一大堆野閃盲左，垃圾驚

想睇配裝

我一陣6星埋先 做緊野

post 100 LM

lm

100post Lm

終於抽到佢

閃到無咩心機
筱巴快d試完，教我用，俾d衝擊我

好勁 快d用

呢隻野唔使教學啦, 先手開火S3咁就一隻

防到呢啲隊特別有成就感

點樣先手開火？

你d隊仲齊過佢

法師有個4星神器開場送10魂, +30開場有20

法師用古書

亞服重有冇公會收人?

大家覺得值唔值得買?

不了

係咪下星期出auto

no la

如果最底果個唔係生命

記得你之前講過，話試下比你抽到暗可麗，一定殺爆arena

等睇表演

下星期balance patch唔知會唔會nerf光巴

Nerf光暗原5會唔會好多人嘈

HI 新手想玩 但買帳D網搵唔到聖女/明星+龍女+木扇依個組合 點算?

+得21
即係未玩得住

連登聯盟有位 自己申請留id

我覺得dizzy+聖女/明星都好夠做,但當然唔係完美開局

而加龍女吸血爆擊係咪己經不入流?

神秘個d應該唔會nerf

會唔會升佢三技

竟然有幸見到第100個post玩到第100個post先得個1隻5星垃圾光刺，真新手留命

玩速爆傷

繼續吹
公會頻見你中幾次

又係到扮

申請左
ID4V1D

ID D4v1D

新手第一抽咁樣係咪正常

龍女 水奶 明星 初始要唔要 送

唔知點用
擺埋一邊先

全攻型反擊神器木阿伯好似好勁
BTW 我回歸了

清buff 不過依加有光公仔同暗玲

PVP成日見

講到光公仔暗玲人手一隻咁

邊個

第一抽唔好要求太多
btw推薦你用十幾蚊買個初始號

我連佢第一波S3都頂唔住

d木gay同木呀伯真係好極端
一係好勁可以一揪4,一係就傻9沙包

國服lihkguild 三個位有冇人想join~

光鎚留名

buff隻月光賽茲啦
神秘抽得le隻垃圾到出唔到場

冇啊冇啊
乜撚都冇啊

呀伯本身係勁

好似buff完

已經buff咗

你依加無 將來會有

練緊到時團戰劈佢對面老母

黎多次啦求下你

邊個值得升多啲除左龍11之外

點解你地個個冇光暗抽？佢今日有送野咩？

有*

課月光包

你估你係暗法
buff完又buff
雖然都係垃圾

多謝祝福

暗法無練過

唔洗多謝

垃圾game幾時buff光大波

送帳限新手留個TG THANKS

點解我隻呀伯係全gay圖

新手揮手區

終於
璐璐卡大人

深淵?

係，85層

我都打到85,諗住單手龍女兩隻3千3攻硬爆佢

下星期會上t0角

要搵野擋隻王或者減佢攻
我如果唔係有加防同減佢攻，佢開大技都會秒我龍女

對波一直都係t0

唔洗要水奶?

睇死佢下下個星期先大更+buff 角

有明星/聖女應該就唔洗一定要水奶, 加上依家包包頭有得轉職其實我覺得差不多
利申 : 包包頭fan屎

下個星期27號 應該係大更
唔該buff光大波同暗拳

我仲練緊

包包頭姐係邊隻?

3星水奶

4星水奶+龍女+DIZZY 再加多隻咩好?
明星/聖女+龍女+DIZZY 都搵唔到

加埋技能樹隻野都幾好用 除左奶力我覺得好用過水奶

奶力？你講增補量果張神器？

唔係呀, 我指佢補得唔夠多
不過可能係我無比佢食過蔘既關係

木gay隻隻都好勁喎 比佢撩兩下就3-4K

岩啊 都真係做緊倉管

Dizzy？
我諗住單手龍女dizzy水奶

自
理解錯左

咁撚型都要做倉管，公平咩

你都係玩速？

龍女非必要,不過我明你點諗,當初我都係衝住龍女黎入坑
真係想加多隻咪睇下有冇路路卡J下
利申:冇路路卡唔知係咪真係咁有用

送都無人要呀 推推

速抗套, 戒指用抗
如果其他套裝有速既話我應該會換走個速套,始終隻野基速唔高

頭先上面唔係有巴打新玩想買帳咩?
呢個唔使錢抵玩WO, 有龍女水奶明星

新手留明

新你個頭

參見藍b

如果唔要龍女既話 應該買邊幾隻?

參見歐王

明星，水奶，dz，木扇 個人認為
有埋龍女就最好

終於升完

求大大解答

如果除左龍11既話我會升泰溫

啲數值同我嗰隻好似樣

我要

tg

新手帳都勁過我重課帳

想再低少少速 比其他角色先手破防或者加攻先
但仲未有頭緒點整

一個二個歐王閃開啦

今日抽到泰溫!!
本身龍11用緊寶馬, 水奶, 綺世, 水桶
AUTO翻車機率都有6成
我想問, 係咪可以泰溫坦位破防, 水奶+DIZZY+打手
打手用綺世定卡蓮好D?(有雙子)

呢到有無火劍fans好想奶佢對黑絲同黑底底

水桶 綺世 水奶 dizzy 我咁樣刷緊，6粒鐘1000體到

水桶無得走 穩破防好多

抽唔到

出個OL Skin點睇

你呢個陣打手一定係用Kise, 你有水桶破防唔洗Kirin

Banner個陣抽到無哂石都中 而家唔需要佢了

水奶要dizzy長期有debuff先坦到, 有時候龍臨上盾前dizzy開大(auto情況下)
一開盾就清debuff, 然後就仆街了

即刻重課

水奶唔夠坦？

暫時翻車通常都係坦位坦唔住
寶馬1萬9血1250防都坦唔住
所以想落泰溫兼埋破防同坦, dizzy debuff就穩好多

開盾前殺唔殺到

可能未刷到好裝, 用全坦會唔夠速
用速半坦就唔夠坦

殺唔到

用緊咩卡

有得睇了
光大波

照道理實坦到 咁姐係打手唔夠力速戰速決

得火斧有

本次的英雄調整內容到這裡先告一個段落。

未來第七史詩將會以6~8週的間隔時間來進行英雄、神器平衡的調整，希望大家可以運用更多不同的英雄研究出多元化的戰略。

完左拿

應該無 要講個d講哂

好彩未升塔矢亮

暗可麗

即係暗可殺完人無得沉默 要stun到先得
「改善」

我試下換換裝
綺世3.7K攻 爆率100 爆修200
咁樣夠唔夠?

唔識中文名，瞓醒等英文算

暈到就沉 唔係勁d咩

暗可麗cls 命中裝暗可麗 126基速先手暈1隻+沉默全隊
5回合1次 仲可以用雙子
成神

暴傷推高d

我隻木GAY有加強好過無
血卡做乜鳩佢個KIT其實好有問題,S2 同 S1撞到應一應
暗可麗又做乜鳩我用佢玩秒殺我實出到沉默, 依家要暈先得即係比人抵抗個暈就收皮

暗可麗>光大波

轉命中裝

我覺得各有各好 唔一定勁啲

本身暗可麗都係用來拮光公仔 而大部份光公仔都係一嘢拮唔死 而家只係暈到佢已經出到沉默唔係好啲咩?

得隻小水鐮仲要應該用唔著 想死

有好有唔好,係易中左,但係對免疫同高抗隊直接食左屎

呢個係呢多分既情況剋埋屬就算有光敏應該都會大爆炸嫁喎

女眼鏡d技同普攻其實好痛

通街啲公仔佬都裝免疫/高抗
同埋有啲人鍾意燒魂一嘢拮死
(好似係

我用暗可都係貪佢快同高攻
暈到沉默到當bonus 所以谷傷多過谷命中
為咗暈去谷命中唔夠傷 撞到免疫公仔佬就係咁先

巴打講得好岩
我將所有最好既裝都俾哂打手之後, 暫時AUTO 3場都冇翻車

我都係想要佢燒魂帶走一隻

佢個屈機點係開場先手都有攻buff

我刷緊6覺比佢 今晚應該成事 上完裝再試試

試完同你地討論

但PvP應該無機會出場 仲要水屬

諗諗下又係
好似廢咗咁

屌呀
今次個更新十隻有9隻都唔關我事
得蘿菲一隻有,重要改完都唔會點用,除非打石11

唉,光大波世界第一,點解我無

Onstove: 你個名

光大波無100% 睇面

無知一問 光大波/水大波+CD招技會唔會令到不死佬2技觸發唔到? 直接殺咗佢?

睇唔明 ML Chloe改左啲咩

以上調整英雄的事宜有可能會與實際更新時有所出入，請各位繼承者見諒。

我覺得暗可麗 到時S3會改做消滅目標and暈眩命中時
全世界都屌到化開

岩呀屌 穩刷慢慢農

跟
btw係OR, AND就真係俾人屌到化開

直接復活一隻

用錯字

復活全部都解得通
Restores health to a certain percentage for allies who died in battle

血卡琳BUFF仲唔係我爬牌既時候

不過我有一個考慮 你地會揀光修定暗可麗

無一隻關我事

光修坦隊殺手？

你有光錘

用緊光修 唔後悔

果隻咁既野，做左倉管10世
寧願玩木阿叔

血卡buff整返個一波流加暗奶復活隊先

話說木扇如果pvp係咪一定速夾
pve就爆傷夾？事關木扇300爆傷打pve好大力

分享個故事比大家 等大家面對人生交叉點

要決定+15/6星邊隻既時候 可以容易d

所以我係會揀暗可

話說我都啱啱抽到暗奶可以用1血血卡

我個人生交叉點係泰溫同光狗

好似次次更新都唔關我事

佢加強左S1個回血1野滿番血個S2又變得無用

光修用咩裝？

得兩套高抗奶裝你地會唔用邊隻

4星暗奶 轉職包包頭 木奶

用緊速爆
3500攻 8800血 140速 90爆 240爆傷

暗奶 包包頭木奶我覺得CD太長就算佢COUNTER DIZZY都無數講

用攻爆得唔得

光錘係復活全隊+攻
只係20%血

木奶CD真係好長
次次用完第一下解debuff提條就on99咁

如果你有好多控既角色都ok geh我諗

覺得勁？

得20%血
一復活又畀人打死

史詩級buff

光鎚光奶光敏光公仔 你點拆?

呢隊野頂唔頂得住暗女主

光大波 大家覺得點

唔知有冇人玩3復活陣
光奶+暗奶+光鎚+光敏

暗可麗係咪算NERF左

一定得啦 穩到爆

一般
基本上係從垃圾變成少少垃圾

都係算

2技得75%清1個BUFF又係雞肋 假如想玩 S2>S3 對手都仲係有機會有免疫
同埋點解光大波係戰士 而家先知

太大波做刺客好易俾人發現

唔知升技會唔會加高個% 如果會
食火可以有個extra turn 直接S2 S3都唔錯
利申 我無

兩招都係得75%
睇運

答案係：努力

咁水大波呢

食多d 卡士蘭

用script 咪得

連登仔個個月入50k it高手

每個人自己都寫個script 黎刷

已經冇得救了

屌你想笑死我咩

巴打你玩到要去apple 換電，小心身體呀

依家收殮左好多

刷肥要換肥喎 點用script

巴打 我有4限帳號 你有冇性趣？
有我先再打其他有既英

點解冇人放ac比我

姐係邊幾隻?

4限= 聖女 龍女 dz 梅嬸

唔洗住 THX巴打
搵緊龍女+DZ+明星

冇光暗5星 冇木扇 其他常用都好似有

有明星?

我都賣帳

歪中木阿伯查爾斯
把心一橫不如升嚟打蟲11
有冇陣型推介？（不要suggest光暗角唔該哂）

淘寶有助手買

我淨係自己set按精掛龍掛蟲
或者要升角色個陣去挑戰到打強化石

水奶 不死佬 呀伯 任1魔導士配解buff神器？
魔導士個位我用光法

點解啲人打輸多過兩次都仲要繼續打
明明贏咗都冇分加

發覺打到龍11之後無升過人

冇不死佬，用木25代唔代替到？不死佬係用嚟AOE定點
魔導士用Dizzy得唔得？

唔憤氣

木25應該得，都係用黎aoe秒卒仔，你可以試下用dizzy睇下點

蟲11 隻王有3個debuff會全消喎 用光法好咩

第一隊水刺 明星 飛劍 粉紅頭係咩組合
比呢啲組合打贏有啲愕然

有阿

飛劍技2比明星再技3、明星技3變身加技2、粉紅破防、水刺技3？

好撚嬲
160 抽泰溫， 一隻5星英都冇
俾5 張神器我托咩 , 我要5星英呀屌 ...

係喎，咁即係唔用得

我用緊 光敏 暗龍 光公 木奶做守 佢唔會秒到
同埋岩岩我復仇左 我以為佢好勁
然後入到去佢4隻(Baiken, 木奶, 火不死, Dz)
都跑好慢 同我隻寶馬跑埋一齊 大約120左右
而家係咪有啲咩外掛之類

應該唔係 我上網睇真係好多明星，木飛劍加打手做攻隊

呢個垃圾acct 可以賣幾多？

唔夠暗符6覺

呢個殮？！咁好嚴重喎

得，熄左技能佢

係有外掛，我試過比46lv 殘體字人打贏過
利申5000分

二百?

國服唔見有

我用緊明星 木飛劍 木25 木扇

木飛會唔會亂插s2？

會 我都用緊 亂鳩咁黎

會，但係冇乜影響，成日都畀到S2明星
速：明星19x 木飛劍20x 木二五16x 木扇18x

練木gay先

搭單一問, 朋友帳號
Dizzy (SSS), 聖女, 龍女 ,海斯特 (B), 賽茲, 凱隆 (B), 木奶 (B), 潔若米亞 (B), 梅喧, 璐璐卡, 菲奧雷托, 寶珂蘭特, 寶馬哥 (B), 魯特比, 明星, 粉紅毛法, 雅拉敏塔, 麗迪卡, 泰溫, 查爾斯, 木飛劍 (B), 火巴爾, 光大波

暗蘿 (SS), 光敏 (A), 水奶 (A), 修里 (C), 卡琳 (A), 殺手可麗, 暗拉茲 (A), 席德 (B), 光王子 (SSS), 光狗 (S), 光修里, 火奶

大家覺得值幾錢?

值5萬，不過無人會買

感覺到有課少少
不過無光暗連賣唔賣得出都係個問題

得一隻光大波

好似得1隻垃圾光暗5星?
$200

光大波除左對波
仲有邊度似光暗5星

擺左隻光奶去pvp 守隊裝假狗之後少左人打我

其實我隻光奶連裝都未升好

光奶原來唔似光暗5星

心理戰

係光大波，唔係光奶

好普通

瞓醒一睇個note 我屌隻光大波都仲係垃圾
人地就buff到100% 佢就75%

75%真係點用

一野升左暗可血卡上6星 又要諗了

又有咩諗

升技 下個星期可能又退幾十條蔘就唔洗諗

有無人用暗女主帶肥，岩岩抽到想練

光大波真係用唔落手, 依家啲人咁高resist 就算75%trigger到都未必上到debuff
練木gay算

想整慢啲隻Cidd配合返成個PvP節奏
但搵唔到無速既裝

啱啱升完木gay上6星

原來我已經升左44隻60lv

我刷完momo sc + 符之後下隻就到木gay

我依加先17隻6星你已經44隻60lv
真係.gun

光大波真係翻得屋企
暗拳都就翻得

雖然無光刺
但想知幾時會再buff

再等6-8星期

27號係唔係大更 退蔘+新野？

係咪要特登用哂啲參先

唉屌筆記淨係話左27會英雄平衡

我仲要等到幾時先有新野打下

希望27號有驚喜

有排等

N年前嘅帳號
得5星得聖女同木奶
係唔係重刷好過?

買帳

Friendship 9同10既表情

咁快手

出售一個有暗拳同光敏既亞服帳
有興趣就tg: @sor9rylor_dllm

入左坑一個月 可唔可以幫我組孩專打pvp 而加卡左係3000分

曲線

我會dizzy 水奶 暗羅 龍女
一黎可以練黎pve,2黎3000分d人真係一般般，有練度就打得贏

呢到大把歐神啦

因為好亂 啲人又話暗熊好勁 暗拉茲又好勁 但我完全唔知點組

你d角色係隻隻都勁，但你考慮埋PVE既情況既話水奶dizzy龍女le類萬用角可以先練

明白

幾時出整飾品

我會揀暗拉 血卡主力 pvp既話

淨翻兩個位就放速陣既角 火 光修 親生仔

如果你隻暗拉有200速 應該可以上到4000

好似話1號出

練埋寶馬哥可以自動龍11

寶馬點砌龍11 同 埋有無裝參考

小弟新手非洲一族黎

寶馬會唔會放係進攻隊 諗緊升泰溫定寶馬先

泰溫 = combo隊

寶馬 = 巴閉 英雄主義

我隻寶馬好易跟 7格空

咁我泰溫先
dizzy sol 水奶 泰溫 31迷宮好感度

我自己無練寶馬
我係dizzy 聖女 水奶 龍女自動龍11

寶馬其實係邊隻?

見之前有人話可以係條龍開盾前殺到

技3騎住隻馬界鳩人果隻

我唔得，我第一次開盾前打到一半血
我休閒玩家

邊隻負責tank? 有無用歌基神器?

水奶坦，無用歌姫神器

cap圖先發現聖女錯左裝

自動唔到龍11?
水奶換速鞋, 如果D血得番11000左右我覺得可以試下神器轉波濤

自動到，好穩

呢隊睇落一場要打好耐
執靚水奶身裝 dizzy轉水桶 同龍女推高爆傷同速 會快好多

其實刷得快係要速裝 你啱

但速裝要刷到龍11先有

好大工程好肝

儲左7000隻腳指 2000個殻

咦 尋日尊登抽 抽唔到 頭先唔覺意中左泰溫

一打完個故仔就中

好撚有用

我自己用後感就係隊友死曬淨翻佢比人控到死

全坦隊比電電死

打速隊坦木打手 對面無奶好有用

想問下暗羅著咩裝好

命中跑速

升埋寶馬既話 我個六星pool過半係男角

升啦GVG坦龍都有用

我都送個號 有人要留tg
淘寶買返黎 最好唔好課金 好似用外掛過左深淵85

泰溫如果用黎打討伐應該速度生命定全生命

幾個月前淘左個10-10帳 仲未有事 其實佢有冇捉

ok thanks

基佬不解釋

你地覺得公會戰最難打既組合係咩

所有不死佬

我剩係知過90就捉硬 其他唔知

呢個一個月左右都未有事

下隻六星升咩好

光敏 木奶 暗拳 光法/光三眼

屌 點解明明大隻光三隻,而一開局我隻光三眼係前過對面, 但係對面會快過我隻, 唔明

因為你郁先 你回合過左佢會自己拉條

火斧 不死佬 火拳

明了

幾時先再buff暗席啊
六星六覺升哂技
最後既下場係啲裝比哂木席用

求帳號

繼續悶刷龍11

同意

申請左入亞服 lihkg

歡迎 又有人carry我

等緊接受

等下會長啦

兄弟們今日易打 free神秘抽

我決定第時唔好最後先打
幫手清下塔比你地打城仲好

亞服零課收大量戰力

啱啱醒起想講 明明個個重課 點解叫零課

秉承傳統
玩到以家好似得翻我一隻都冇

你地依家第幾名

以家排138
D人走下一個走下一個 新入既又未升到上黎出戰
成日輸個馬鼻好SAD 又無戰力想加入

下次可以公會頻召喚我，有時唔係成日上水

比個id黎呀大哥

升爆左Cidd個S3 希望佢唔會令我失望

點解會咁
本身諗住大執後面個隊

想問下亞服有冇團仲有位
想入

第一隊好似無咩用, AI又唔會幫你燒魂開技

LFKxdd

最快 一係換水龍女

快都無用無sustain又無傷

放隻光狗/光敏 AI自動打落去 一定秒唔到 呢隊就玩完啦

轉職木狗 要升到+幾夠 純拉條

新手LM..其實隻暗賽pve有無用...求教

無 完

連登聯盟有位 留個id黎 你申請我加你

6星6覺full gear左表示

pvp pve 一場都冇用過

心情由天落谷底點解吾出偶像比我

串到

估唔到到左第100個post都仲有海豹睇

吾你老母

又卜一件

求集氣 平常心抽

又三星

加加我 id: lfkxdd

心情跌到落谷底

44隻60lv 都冇暗25 木25

得光團長同暗龍

係呢個post哂光刺 會唔會引來同情

照扑

我都想要暗25
試過比人一野掃死全隊滿血既

退左團冇耐 聽晚7點先申到

何事巴 同 beta 巴呢

可能出左灣仔

暗龍拎黎防核彈流應該唔錯

好 一陣加

退蔘未呀

批左了，enjoy

已經番唔到轉頭

死gay佬

gay

唔好J咩

好j 琴日先j完木gay

木GAY 點砌裝好

木阿伯 寶馬哥 不死佬諗起都硬

依加係咁 我諗要多翻d血先得

我諗緊公會戰木基 暗狗加多隻唔知咩好

Dizzy?

神器用4星嗰張啦
呢張垃圾嚟

人選之一，有諗過暗鈴幫佢地先手上免疫
木基就自己食蘋果，暗狗就出s3，咁就可以由鳩佢慢慢miss FF緊呢兩隻野免疫左都幾煩

依張我突爆咗

但係你咁慢又少血
連蘋果都未食到就畀人打死咗

所以應該要轉翻d裝

我自己就用免疫裝
唔使畀人一開波控死

你放攻隊定防隊？

木gay暗狗雙免疫
如果光暗cancer就好喇是旦放暗拳毒法光奶光巴唔使煩會戰陣

兩邊都有用
用嚟打柒啲dizzy

一定要落埋暗狗？
pvp隊無位

我淨係打gvg唔打pvp所以唔清楚
我gvg就暗熊+木gay+水奶
打拉條陣都應該輕輕鬆鬆
打啲有奶有坦陣就打得慢
不過有暗熊破防都會打得贏
pvp防守就冇落因為冇位

收到

送帳第二波限新手 嚴禁轉售 留tg

Cidd 用雙子好定用4星貫穿卡好
係咪one shot會好啲

無用過
但應該都係雙子？

伯伯係咪要用依個符

亞服有冇團收人?
4千分左右

is a must

呀伯

想睇暗熊同木gay

我俾咗呢張佢:
雙子太多人要用

最好緊係雙子 塵魔都可以

亞服 連登聯盟收人 肯打公會戰就得

星期六冇人之 到底幾時退人蔘呢

邊有咁快
佢話有計劃，都未公佈點減法，依個月唔洗諗

人參包+65級包咁快用晒d人參

64 ja

好多野想升

如果血卡滿3技 再加20%傷應該幾可觀

但係水刺滿3技好似仲好用

有冇實測撚 或者有冇人有用
水刺/暗女主/血卡/木正太 是但一隻打pvp
可以比較下

我自己同自己討論推po

我推水刺 不過打有暗熊隊用血卡穩陣d

得水刺爆炸無視光敏減傷 我就升硬水刺

何事巴 Beat巴

巴打，溫馨提示返跟公會要求捐獻符文ONLY

兩隻洗咪升技，暗熊唔洗推攻暴？？
可以輕鬆sm木狗果d拉條隊，我即刻練木gay了

Sm拉條隊最好方法係 快過佢

過埋今日升爆隻暗兔，所以慢過我的防守隊都係垃圾

因為你暗熊推咗傷害可能會直接畀人打死
打gvg要硬食人地一波應該唔難
pvp就可能要加埋光敏先唔會死人
不過都冇咩人用拉條陣嚟守pvp
暗熊淨係升技-cd就可以
木gay我就升咗3技-cd同1技加減攻發動
你想all in嘅話可以升爆1技等佢反痛啲
2技就唔建議升
因為升完會令木gay更快cd完冇咗個反擊

快得過係唔使搞咁多嘢

上傳說第一可以咁平民

我都想要木飛劍同暗拉G嚟玩光槍

+15暗女主，突爆dz神器表示......除非有愛，如果唔係，可以有更好選擇

想問下刷火焰紅玉打邊關好...好鬼慢

缺點就係人地就雙速陣雙拉就收皮

諗住學你咁 水奶 暗熊 木gay打gvg拉條隊

寶馬 暗熊 水奶 Dizzy都得

今次gun到了

我4隻都有仲練晒，gvg點玩

呢個陣有乜禁勁

點擊免費 確定
尋找其他隊伍攻擊

一陣拍片你睇

好呀 我都輕輕睇過韓仔條片

暗茲拉梅宣秒一隻拉條
暗兔拉條秒一隻 木飛reset梅宣再比暗茲拉

好似好勁咁
但我無暗拉
暗屬4星差佢

其實就係上面講的光修土豪版。
不過各有各好，因為梅暄可以拉條，光修做唔到

但光修破防，必定可以秒殺

你一速幾多

隻梅宣幾攻幾爆傷
打得咁撚痛

唔高，所以先由五千跌番去四千五

因為唔夠暗石覺醒，過埋今日打齊覺醒石就可以換另一套裝，
就會更快同覺醒埋，確保木劍唔會超車

有無打過暗龍加光敏？
秒唔秒到？

暗兔今晚齊肥果陣會有埋印記，隻梅暄係印記加成下自然變百爆，唔會出現剛剛打暗熊無爆的情況出現

呢個組合通常有其他脆皮，我會等木劍弱化左之後梅暄第二轉再打，所以都係秒硬，反而係暗龍裝反擊神器有陣時會亂場

我見上面個d光敏 暗龍 光奶 光公仔

先秒光公仔，弱化光奶，暗兔秒光奶，梅暄再殺光敏，暗龍慢慢磨死

哇癲到

仲有神器加成

依家啲新人一入會就直接request 催化劑, 完全唔睇公告

如果無水龍女，而家建唔建議升隻暗槍

唔知今次邊兩個中咗伏

有水龍女我都仲用緊暗槍行迷宮

見佢下星期調整，好驚升完之後唔勁

想喊

好撚慘

我都想喊

抗性史詩

一件過三十起碼都可以俾包包頭/暗貓/木奶呢啲解DEBUFF撚用
得十幾二十 唔湯唔水嗰啲先至鳩

努力掛緊水珠整包包頭技能樹
220抗包包頭我黎啦

等埋先囉 不過好似冇搞到暗槍

我頭先邊做野邊冥想 決定升水刺s3

冇光敏冇減傷神器既隊基本上一定秒到now

我都整緊
冇暗貓冇木奶又唔想用火汀果 唯有用包包頂上

我有木奶但木奶出完S2 S3就企左係到
同埋都係Counter Dizzy用 包包頭好似全面啲

申請左入連登聯盟
ID:wzpnexetvcu

打光公仔+光法+dizzy真係郁都唔使郁

成日比梅嬸連打秒咁隻

+15 梅嬸幾好用

Baiken要用咩裝 +15完Cidd想整佢玩

見到上面都想整隻梅嬸玩
pve除左水11仲有咩地方用

都冇乜

冇裝比梅嬸玩，又要速又要命中又要攻擊又要暴擊

有無必要百爆？

問題係樣樣都要有番咁上下，但我有咁靚既裝求其比個5星英都夠屈啦我就係d 裝唔夠靚先想要屈機英嘛

我係咁樣

唔洗速？我見人地啲Baiken跑一速

跑一速果啲唔多痛 又快又痛果啲就抵輸啦 神裝

無暗拉
咁明星 木飛劍 梅嬸 暗兔 咁樣得唔得？

你抽翻隻未得

就係抽唔到

有無人有多組事前

試下直接game入面報GM話收吾到個事前。佢唔理你之前有冇預約，都會發返個事前比你

好,試下先,Thanks

亞服 divshins 想入會 日日打

曬下先

第70抽

終於可以死左條心，儲下光暗抽
希望儲番10抽8抽會中到好野

亞服公會零課清泉收人 留ID 有6個出戰位

玩緊暗卡,其實暴傷200%夠唔夠做
如果250暴傷個爆率就得7X

要暗拉的原因就係梅暄可以唔駛谷速度
同埋木劍招重置可以俾梅暄而唔係明星

明星木劍的話我會降議玩全範圍攻隊伍
務求一個輸出加木刺可以前後郁完殺三個

新手想問下木刺用攻4暴2 定係暴傷4暴2好d

有冇人pvp用蘇琳
見到+14速陣有啲想升但好似唔多好用咁

好似冇咩用, 打咁耐pvp都未見過有人用

見過一次 無乜威脅

包包頭轉職咁靚既

6月26前清咗成長之路 6月28就會送300個龍11材料同石11材料
只係清到第三部份就只係得石11材料
(唔知「清」指「完成」定係「拎埋獎勵」 建議拎埋獎勵穩陣)

source

打都未打過 唔知趕唔趕得切

個新人又跟住一齊要求，下次再係咁就kick 啦唉

300個真係多謝曬

300個龍+石姐係送左成千幾體嫁啦,仲有送埋打既時間

玩到依家重會就就唔俾人求cata?

原來又係加速
唔怪得成日無啦唔有佢

我都好奇怪，係國服見頂級果堆公會都取消左限制cata 的問題

唔係人人都可以爆石買體洗材料，
一隻角色差cata覺醒的能力係公會戰都影響幾大，
特別係速度角色

當然你話你地原來只收每月最低課金額三千港幣的會員咁hardcore就無野好講

我覺得事前傾掂數有人會捐催化俾你咁就無乜所謂
如果唔係其他人就少咗機會拎貢獻度

仲有如果平時所有人都係求符文
好容易會有人無睇清楚就撳晒啲donate掣
撳完先知中咗伏捐錯催化就...

就算幾重課都好啲催化都要時間刷架唔係話撳個掣就有
仲要一個禮拜先換得十粒

我有用，純粹要佢速陣，唔覺意sss左
不過佢招3技有時可以有奇效

唔緊要 突然間係度開火

要換既係度講聲睇下有冇巴打換未得囉

好似我有時要第樣符文都會係度講

路過討論下姐邊有開火

我直頭唔係你地會員點開火

刷龍刷到電腦舊電都脹鳩埋

笑死

我同意如果急用既坐到講聲，同公會巴打有多都既絕對唔會介意捐。
但好多巴打係慣性咁捐捐捐，有時錯手捐左個啲自己都要用或者數量唔多既催化劑就尷尬

最濕鳩係個公會上限得30人，容納唔晒咁多巴打要開幾個，我覺得有TG Group交流會方便過係呢到講
例如：
1. 公會戰分享，中左邊啲伏可以講，提高勝率
2. 催化劑交換
3. 唔得閒上線都容易交代啲

好想喊

照升

邊度出嫁？

緊急任務 哥布林寶箱

衣家會出80lv ? 我都係衣家先知

上次更新改左 會出高lv既紅戒同紅項鍊

仲要機率都唔低

啲粉你地會換卡定換石
我今期無卡要換想換石 但好似唔抵？

無撚打過緊急

我早輪都係唔打 依家先打翻

升到就抵 史上最佳發明就係粉可以買升級石

整緊隊後手隊 聖女暗奶泰溫暗卡
翻生暗卡 上攻爆 接大技清枱 好似幾正

pvp防守係咪唔會識燒魂

唔識

期待你表演

現家抽光暗係咪要嗌暗25，雖然都無我份

暗拉茲都得既

世界難度係咪無左?咁咪少左好多歐勒畢斯氣息?

去左支線

周經題

想問刷包包頭轉職果個伊傑拉貢獻度點先快啲

1-8 有埋催化個粒 有7隻怪同埋可以刷埋貢獻

其他任做哂但仲差成500貢獻
好浪費啲體

有無人知第二賽季個商店幾時完仲未換石板

亞服公會零課收人 有六個岀戰位

之前有問過唔記得左，想請問下巴打用緊咩隊去刷蟲11？速度如何？

木25 木扇 木rin 偶像
平均3分鐘內一場

感謝

國服新手求好友, 想賺下友情
game名同呢到一樣

我有十幾萬友情 其實有咩用

抽狗糧

我用黎升白狗同神器
不過好食錢

之前十萬友情用黎撳狗糧勁快用晒

其實如果唔用個啲友情，咁你點升狗糧，夠用咩

用黎升60lv一流

added

想試下大陸wiki推薦果間代充
諗緊博唔博得過

升裝好難
成堆裝完全無升過

點解要搵代充

乜撚都食就得

等我打埋hell raid可以 88劍死亡直播

通常都係黑石

到底會係20速 定 40血

一個包平成100蚊

開始食緊啲70藍 之後可能食埋紫

咁唔通28號就出新craft system?

唔係話1號出咩

聽聞smilegate收唔到錢會勁快手ban你account

唔好搵代充呀, 之前講過有bug, 就算你之後改左密碼都好, 只要佢唔登出,佢都可以隨時登入你個帳

但係你有冇諗過點解會平咁多

聽完你地講
咁我都係自己課金買個安心算

聽講係食匯率
所有代充都係 一係就黑卡

期待buff暗卡招大
琴晚用核彈流直上4000分，buff完應該上得高d

所有game課黑金都好大機會bam架啦，未bam都係時晨未到

我都等緊buff
燒火大技倍率由1.25升到1.5625 如果加埋殘血嗰75%攻 真係冇兩萬血都企唔到

儲左成個月終於有120抽。 好想快d有保底限定。 我實在忍受唔到。成百抽都無隻五星。

睇下咩驚
有D bam完你直充番就無事
我唔知事smitegate係咪一bam無回頭

依家用暗修直接拉佢開大一野秒

一直都係咁樣食 紫藍紅廢既都就食

仲有啲升廢咗嘅
同以前唔知點解升到+15嘅
可以食返回收返一部份EXP

我想升裝果時 會博命去普通迷宮刷兩星肥
有裝食 有肥 又有催化劑

BlazKing98 巴，除左有團員事前同意之外，否則唔好再request catalyst，會有人誤捐

我都會食 不過食一把分分鐘成百萬

+15左就算啦
升得+15既應該都唔會差得好邊

BBK快啲BUFF啦

次次升裝都唔見幾百萬架啦

垃圾game幾時出lilibet

仲未更新

大家坐穩準備好見證

好可能係全server第一第二件25速裝既誕生

too early to ff la

等多個禮拜先 呢個禮拜估計係水大波

亞服公會零課收戰力 留id

lm 食花生

Lm 待笑

加速加左咁耐，係咪係時候停低落黎抖抖

去晒抗性同爆係正常發揮

屌你地啲留言勁黑心

筱巴咁快，想佢慢慢停落黎，俾佢抖抖，順便等我地追下佢車尾燈姐

屌 一件8 一件12

屌曬你地

係囉, 樓上班人真係好口臭

+8+12已經好勁
我第一把劍好似無跳速

把劍20 20 8 6

隻戒得12又係

光暗抽又冇5星 神裝又合唔到

迫害我 棄驚算

you are not alone

你堆速裝都唔夠神？
我同你一樣咁非，仲要無勁裝，我棄驚再死左佢算

前世得罪左佢

真係試緊唔同隊嚟打你而唔係求其銷旗仔

新手一問 本身岩岩做完成長任務拎果張四星英雄卷中左水奶 但我之前用950石抽十抽果陣已經中左歌姬 應該升邊隻做奶媽好

2隻升晒夠你爆機

因為我隻打手都未升到六星所以想升著一隻先 btw thx 巴打

升水奶先咁 開頭升水屬打手盡快開始刷龍

練哂兩隻以後唔駛練奶

推

包包頭都要.....
後期開始出現一堆會消免疫，再上你debuff....
黎緊可能會更多
包包頭夠快可以消deuff

第一隻6星...好似升隻打手先會好d，當然最好就係水屬打手

+30左隻包包頭之後無出過水奶解buff密到呢

我果隻仲未轉職

我連轉職任都未做

快到癲

隻野真係痴撚線其他人食debuff由佢食反正兩野就解晒

水奶套裝比佢得唔得

我首抽就係水刺

應該得 但你隻戒應該要換抗性，隻野最少要100抗

包包頭咁多好評 我係唔係都要練

真係練得過
係回血量少d 但真係又快又解得

我依家帶花杖 正常唔係全隊大失血都補到

咁你落2補師？另一隻係邊個？

但包包頭打權杖Dizzy會解唔切

唔落，花杖s3 補7000 s2都有3千，夠晒

你個隻幾多血？
依加有13x抗 但唔多夠血

咁樣計除非雙解/免疫？如果唔係應該應該邊隻都解唔切
但係計時間燒魂s3有無機會一戰？我帶木gay所以dizzy從來都唔係問題

抗一樣，13000血
遲啲換走速套裝多兩套抗應該仲正

水奶一姐地位不保

係時要落黎

都夠坦

我嗰隻水奶已經完全退役 人哋做咗幾百年人都唔俾人休息

我係唔會始亂終棄

可唔可以請教下包包頭點升技
我想拎黎做龍11單補師 有花杖

你講技能樹定人蔘? 蔘我無食
技能樹除左+S1機率果個其他全部有用

S3 升滿補50% 血，必升

人蔘唔食龍11都夠補？
我技能樹直接+30左

唔係要燒魂先解到？玩開自動驚架麻

都係果句, 聖女無雙

簡單講下你就知佢有幾好用
S2 2回合CD,清一個DEBUFF- 加左技能樹後
1) 唔理隊友有無DEBUFF都可以解BUFF同加血
2) 25%清多一個DEBUFF
3) 10% 送個1回合補血buff比全隊
4) 如果自身無DEBUFF有50%機會重置S2 CD
5) 過埋100抗S2 推自己10%行動條
S3 3回合CD, 拉自己50%條燒魂效果係單體變全體 (即係補血+除2個DEBUFF+2回合免疫)

隻野極少S1通常都係S2>S3>S2>S2>S3>S2>S2 咁真空期極短

咁睇黎要升返隻....
我果隻重係5lvl

快d升啦

有9隻想升

中咁多5星係耐d

努力咁整緊F Maya做守隊

見人哋用都好似只係隻防debuff嘅雜卒 個人生存力好高但係對隊友冇咩幫助

諗住配佢同包包頭 暗龍一齊 睇下可唔可以電死人

有冇人有暗熊status睇下 重新執緊暗熊d裝

Pvp靠佢做煩膠 50%命中我5000分都覺得夠用
係攻低左d

成班包包頭打手,要升了咁

我未必會升
迷宮又唔需要佢 pvp又唔需要 刷討伐又唔需要

你岩呀。其實佢唔出新內容現有既一定夠用不過係想升多啲角玩下啲新屎忽花

反正無野升，又抽唔到光暗
Btw同客服講無事前序號，比左個我了

冇野升

係GAME講?

客服中心，game入面

有龍11隊之後下一步係咪可以開始整公會戰隊？

龍11隊之後就係一步步走向爆機

萬物起源都係源自龍11

話時話你65LV未

就快

岩岩求祈砌堆裝比包包頭 180速
依家地獄右上王係用腳打

CLS我仲有差唔多500場龍11先到65LV

就黎65RANK 都未有一隻速套速主副屬有速既鞋 垃圾驚

可以放心 你刷一世都唔會有

點解玩到就嚟65lv都唔知隻驚點運作

無爬文

打到650都唔會有架喎

亞服零課收人

係咪全auto？？我用水奶要手動燒魂

35rank 有冇團有位

長期缺錢 除左課金 有咩方法 新手

講聲sorry先
尋日冇打公會戰

對唔住各位大佬
要屌就屌我屎忽
請留tg

打討伐 打討伐 同 打討伐

試過auto過 有時會炒 好睇黑唔黑
如果40%血無破防就一定炒
但手動都係放多兩下狗炸佢落去

唔係你公會留唔留得

我都打唔到

刷咗幾個月，想刷一隻速套、速主屬、四個副屬都係速嘅紅鞋都冇，點解可以咁非

真。新手

抽左幾十萬友情點都抽唔中三星角

玩到今時今日都未過到hell raid右上王,我覺得自己是0

騙徒推post手法層出不窮

又有up

係咪用錯陣

你一定係玩錯game

應該係成日懶 無試新陣

刷左一日龍已經300速啦，成班非洲難民

你震撚完未，震撚左成朝

[最新活動] 迎夏哥布林寶庫
進行期間：台灣時間6/27(週四)維護後 ~ 7/4(週四) 2:00為止
進行方式：哥布林為單一難易度，每天可進行一次。
入場後成功擊敗哥布林即可獲得50,000金幣。

[最新活動] 迎夏精靈祭壇全屬性開放
活動進行期間：台灣時間 6/25(週二) 11:00 ~ 6/28(週五) 22:59
活動內容：活動期間內精靈祭壇全屬性開放。

[最新活動] 迎夏帳號強化效果UP活動
1)活動進行期間：台灣時間 6/25(週二) 11:00 ~ 7/1(週一) 06:00
2)活動內容: 活動期間內連線到第七史詩就會套用帳號強化效果
台灣時間 11:00 ~ 13:00
台灣時間 18:00 ~ 20:00
台灣時間 04:00 ~ 06:00
6/25(週二)
金幣/經驗值增加30%
金幣/經驗值增加30%
金幣/經驗值增加30%
6/26(週三)
金幣/經驗值增加30%
金幣/經驗值增加30%
金幣/經驗值增加30%
（維護作業結束後進行兩個小時）
6/27(週四)
金幣/經驗值增加30%
金幣/經驗值增加30%
金幣/經驗值增加30%
6/28(週五)
符文掉落機率增加2倍
討伐材料掉落量增加30%
符文掉落機率增加2倍
討伐材料掉落量增加30%
符文掉落機率增加2倍
討伐材料掉落量增加30%
6/29(週六)
符文掉落機率增加2倍
討伐材料掉落量增加30%
符文掉落機率增加2倍
討伐材料掉落量增加30%
符文掉落機率增加2倍
討伐材料掉落量增加30%
6/30(週日)
符文掉落機率增加2倍
討伐材料掉落量增加30%
符文掉落機率增加2倍
討伐材料掉落量增加30%
符文掉落機率增加2倍
討伐材料掉落量增加30%

[最新活動] 秀出你的水屬性英雄！
活動進行期間: 6/25(週二) ~ 7/7(週日)
內容:
① 進入遊戲後將各位的水屬性英雄排排坐在大廳上！
② 請將該截圖放在：活動上傳區＞截圖活動上傳區＞［秀出水屬性英雄］
並在標題上務必輸入以下格式，若順序錯誤或不符合，就無法領取獎勵喔！
③ 亞洲伺服器/ 卡卡小編 ＋截圖
3) 獎勵: ３張生命之葉
4) 獎勵領取日期: 7/10(週三)

[最新活動] 第七史詩迎接夏日出席活動
活動期間：台灣時間 6/27(週四)維修後 ~ 7/11(週四) 02:00

命中鞋

Ok

好彩未刷包包頭啲符文 星期五就輪到我包包頭發揮

無速

無抗性

依個真
無抗我升黎把撚

木狗光頭係咪唔使咁早升六星

你唔覺今朝d cm全部都好震驚咩

屌你sg 前排先刷包包頭符文刷咗十幾葉
依加同我講有up
棄得

你是我的

準備砌部新機掛足24小時龍

上次夜晚搵你唔理我

你無應翻我

為咗刷龍砌機.gun

訓咗啦

部notebook掛到舊電脹撚左

今晚搵你

咁多葉刷

入黎大埔

好 準備定

一日2000體姐

車尾燈都見唔到

送自選5星未

屌你老尾又震

20年後

符文掉落機率2倍

咩係又震？

隻狗

本身必跌，100%x2=200% 必跌一粒

花式推po

對唔住sg 屌錯你

真係唔知咩黎

希望星期四係大更

準備咩野

呢隻狗有聲

你懂的

你up乜

心水清

救命

傻咗

掉幾倍都無撚用
限時段...

後追HT隻iron spider好定課金好

28-30

必定係課金

Why not both

唔識
你幫我

好的 0仔

大埔撚喎

好撚遠

係唔係藍b開班性交轉運？

2000唔買 2400先黎買

包包頭教你用腳打

係 要黎？

有冇亞服 盟可以收留我。玩左成個月

點解國服無新手
想人add我送啲友情點俾我

我加咗你未

我已經放棄呢邊, add街場啲人算
公會遲早都要國際化

吉一下 暗25 ok?

公會戰再係咁等長輸

啱啱玩嗰時add你你無accept到
id: サイカ

本身仲以為今次同上次唔難打
點解中間又係無人打 係咪應該同上邊換一換

真, 最近已經輸多咗, 剩係我地幾條友真係唔夠打
依家個情況諗起呢part, 特別係下塔

一齊黎亞服

下場到你守下塔

國服仲受唔夠 要走去亞服再受
真係雙重開心

得幾條友打都算
我成日見幾個人打同一個
咁樣打完唔係會無分咩

主要都係唔夠人打
依家肯打嘅得13條友, 有4個通常都係draw, 基本上主力贏分嘅得9條友

Copy唔到 你加我mr夜色

合團未

we can't do this all day

有無性趣

Seal assemble

I aint gay

我講合團

add咗
唔好再傷害我弱小心靈

其實細心度下
隻交剪女無理由唔係光暗角
官方講過光暗角係pvp專用角色
你話我聽防復活除左係pvp仲有邊個場合有用啦

加咗

個會仲有17條友active, 又未去到要合會
依家主要係唔夠戰力打會戰, 老seafood走咗一半
不過玩得國服要轉型國際化都係遲早嘅事, 依邊唔會再多人玩國服

英文翻譯無講係咩屬
但中文翻譯講木屬

我同團友傾下先
國服就得2個團
谷1團好過分散d戰力

你地嗰邊好慘?

我地多數贏二輸一到
依加排184名
我地數下有幾多active先

咁前既我地330

其實有無連登公會亞服想合團
我同friend個個會都好多人唔active
就黎連捐野都無得捐
靠我地自己幾個人守排緊146

我地都有20個到長期打團戰

連輸兩次之前好似都係18x左右
輸埋今次應該會無咗x5

我地上幾個星期都keep住1xx, 最高好似12x, 依家跌到330好撚灰

我諗合團都係遲早
睇你地個邊點

咁勁嘅
Lihkg得2百幾

唔知點分點計想換過批人好耐
成日都見到啲人三次都唔打
公會頻叫人打又無人理
試過輸幾分咁樣都無人去打
灰到想踢哂佢地
又試過巴哈開post都係無人申請

你地有無tg gp？

你地幾多個人想走，零課好似話有6個位

Assign人落去個陣又要去撳啲人既battle log
見到最少五六個無打過 維持左個幾月
然後突登唔assign個啲唔打既人
最後要湊20個人寧願塞哂啲新手落去

但都去到百幾名

真係有心打個啲好多都三勝
係靠佢地一齊撐住

無

都幾勁

咩都無？
用公會頻？

係
Btw 我自己連tg都冇用

開翻個啦
傾下會戰點打都好

我睇下黎緊呢兩個禮拜收唔收到鬼佬，到時真係搞嘅話可能整個discord 仲好

連登聯盟排緊360 有幾個叫極都唔撚打

水龍女 dizzy 包包頭 泰溫
打龍11好慢

收鬼佬好似諗多咗
正常有心玩嘅鬼佬點會揀個叫LIHKGUILD, 公告同會頻都係中文嘅公會入

btw無用tg +1

其實包包頭夠唔夠坦龍11
隻泰溫好似冇咩用

入埋黎我地個邊傾計

睇你中光暗?

好耐無中了

亞服LIHKG對比人地原來有啲弱睇黎要好好認真打下公會戰同諗下計

ching識d野

對比邊個人地

你同我差唔多

上面有巴打個公會唔夠人打都可以keeo到排名146我地個情況應該無佢咁差反而得22x

會唔會出下gvg攻略?...又或者我們出得太多人?

其實我同意要精英制，如果唔係進步唔到。只不過咁樣做就會減弱左新手巴打既福利……有啲得廿萬戰力但夠6隻60lv既巴打我都照放出去打，其實公會戰佢好快就會比人滅左塔

btw其實個排名有咩用? 係咪暫時都無乜所謂?

唔好assign佢地

為了聯盟！！

其實都係虛榮野，如果有得講自己個公會係全ser頭100甚至頭50J死

睇下會唔會合會/搞tg囉 我無意見

反正我去邊都係比人sm

我地只會放20人 人地放得多人既話
我地個塔會好高血 如果兩隊都守唔住
都可以頂到三次

公會戰平均每次都係得3勝

好多時都係靠你守尾門架咋，我行行企企

除左有時換完裝唔記得執隊

排名低獎勵multiplier會低啲

木gay張5星神器好似廢過4星嗰張閃避加攻on撚鳩

繼續收亞服高練度ac

多角 多光暗5星 最好有暗刺

Tg傾

主力3win之一
以前都多成功defense 主動打光暗原5/噁心隊
而家頭2場都係打左d易贏 睇心情第三場先打噁心 反正贏左最後會戰都輸多

基本上都係玩2x人

最近多左巴打合乎條件已經推到去23人

23人就差不多 我地都係22,23個到

我公會出23個 長期有4-5個係唔打
其他淨番既未有兩隊60 唔係唔想出
都係俳迴係~200咁上下 打一場就差幾十名

公會收人 招埋好友
ID:十五隻小豬

之前我地團都試過頭100
但前一個星期團長棄咗 德國佬都走埋
戰力大受打擊

水克羅愛 應該攻爆 定爆傷爆機好 想用來auto 龍

憤怒套

聽日出patch note 有冇d小期待？

不是藍b
沒有期待

聽晚2點又要睇人表演

自從上次條新女之後就冇刻意儲書籤，鳩FING FING到依家，得100張。聽晚實唔夠啦屌

人=藍b

唉我都知, 如果個會係我開嘅我應該唔會叫lihkguild, 最衰唔俾改名

我諗大家初衷都係想巴打團 唔緊要啦

遲下合團
年尾睇下點

你地嗰邊有幾多空位

最衰都係垃圾game 公會上限得30人

訓前合裝一推 又重回石多過錢既時候

依加1個
正常打齊團戰有17,18個到

全部都係巴打?
我呢邊有差唔多8個位

又唔係全部巴打既
但都有十幾個

我呢邊有10個左右, 其他可能係cdrom

何事巴呢成12日無on, 係咪比黑警拉左

今次團戰對手咁難打 已經輸咗2場

邊個share 咗我張charles gif 去reddit

亞服零課收戰力

明明戰力愈來愈唔夠人勁, 但都可以遇到D屈機既團

因為你地個公會勁

請問帕勒斯大迷宮 最後果關。邊個位置係傳送點？。

我行晒成個地圖都無最後傳送點

有啲難度囉好似，無詳細睇就打完
我覺得有部份巴打唔知點樣揀團戰對手黎打就真。

真係唔識揀人打 見到有人未夠60但已經無得打

有空先打少少心得比啲新手巴打參考下

明天水大波了

有冇公會收？ 亞服玩家

真的嗎

今次可能要三敗

你要幾多個位，我望望睇下有無

係咪疾風亂舞個團戰
我谷哂落一隊打平手炸

疾風亂舞 here 1勝2平

我夾隊單手dizzy搵d低速隊偷一場棄一場炸陰公

我兩和一負，對唔住各位團友對面隻隻dizzy 快過我一速

想棄先黎抽中隻新光暗

暗賽西好似麻麻地, T1左右

棄就會中

中間果城今次玩9我
隊隊唔係拉條光法就係光公仔
打飛機

好過冇

點解d老屎忽人間蒸發哂

今期連登衝出國際

無野好傾 等patch note

另一個可能性: 棄曬

邊刷龍邊等更新patch

有無人用macbook? 想問macbook用咩模擬器好

一打完個個即刻浦頭

1個位。身邊都無朋友玩呢隻手遊

月頭終於唔洗課神秘，對暗龍0興趣

出更新未

出lilibet未

更新未？

諗緊今晚all唔all in泰溫
（利申：一早gay test ）

個po又多件gay lo

gaylo 7

GAY LO

利申抽咗 仲未發現可以點用

你申請亞服LIHKG跟住留id

神秘抽連4星都中唔到，鑊鑊中垃圾

屌，我冇AOE破防嘛。
上次Luluca all in炒哂，又一直抽唔到木扇

上youtube睇個星洲youtuber玩 塔矢亮+水刺呢個組合好爽

我冇記錯佢好似係唯一一個100%全體破防
但係我唔識用 守隊冇佢份 先手攻隊又要配個火書法師先發揮到全力 好講合作 我發揮唔到佢

5連就中啦

亞lihkg要改精英制？

想問下係咪已經有連續登入七日個個event
我唔見有既

邊隻係塔矢亮

果條友啲片幾好笑

tg今晚？

暗奶茲

更新未 準備好聽日比暗25sm

想姐，唔好咁緊張住，最多我暫緩左佢先啦

5：0

暗拉

唔去捉旗 走去染髮同做埋魔法師

呢隻野要加S3嫁咩

唔係 我上網鳩cap

我覺得唔使驚 試下用有額外回合嘅英來打佢 比如火拳單手水卡寶馬 噉佢翻生咗都唔會殺到你

有冇link

好似話25都得

我試過pvp比木單手 劈左連劈幾技 一次帶走我兩隻

琴日抽到火斧
唔知改強之後會唔會用得過

有更新未

我指咁耐以黎都冇中過當期既4,5星神秘角，除左光刺呢件垃圾

點跟

用左黎做龍11坦裝備靚可以坦加sup 破防拉條加攻
pvp進攻用黎拉血卡加攻加爆率 打人痛到仆街
防守就有少少弱智 破防無木扇咁好用

佢拉得30% 你隻血卡都要有速先掂

我準備升

我啱啱都諗到 血卡殺佢一次 extra turn再殺

我已經爽左好耐 冇光敏冇騎士既守隊

水刺打30k 爆炸爆13-17k

我拉兩次
目的係血卡爆率上到就夠 其他谷晒攻擊爆傷

爆率上到50

點拉2次?

核彈劍法